點解新疆集會遊行咁大個道德高地大家都唔搶？

1.向全世界展示香港人既道德勇氣
中共咁鍾意抺黑香港恐怖份子
一個集會收佢地皮
同時比西方左膠睇到香港人有幾高質
2.連結穆斯林世界
成日話twitter 唔夠人 有無諗過穆斯林世界有幾多網民可以參戰twitter戰線？講緊以億計

撐維吾爾大遊行幾時大搞 點解成日一波三折搞唔到

新疆人多謝唔到美國兩院
我地可摸耳幫佢地搞感謝祭？

推
撐東突厥大集會
我地要connect至少一億個回教網民參戰twitter

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

Push

支持

維吾爾手足不是condom

維吾爾post 硬係推唔起

有D回教國家(唔開名，沙字頭)係出聲背書中國新彊政策的。真係佢自己友比人做佢都WFC，我地外人帶晒孝......
若果帝國真係吹大雞叫歸隊先算啦。
仲有亞洲都以億計回教徒，唔多覺有人同強國因此事反目，可能怕被指同分裂勢力掛勾。